[
    {
        "questionText": "Какая предусмотрена установочная высота среза режущего аппарата жатки для уборки трав кормоуборочноым комбайном КПК-3000 \"Полесье\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "40 мм.",
            "50 мм.",
            "От 60 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая смазка рекомендуется для смазки беговой дорожки мотовила зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Смазка 158.",
            "Литол-24.",
            "Солидол."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должен быть уровень тормозной жидкости в подпитывающих бачках у зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "По верхнюю кроку бачка.",
            "Ниже верхней кромки бачка на 5 - 10 мм.",
            "Ниже верхней кромки бачка 15 - 20 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешается ли инструкцией по эксплуатации переключать реверсивный редуктор шнека жатки у зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\" при вращающемся шнеке?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Не разрешается.",
            "Разрешается.",
            "Разрешается только при остановке комбайна."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешается ли правилами эксплуатации зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\" пользоваться раздельным торможением колес на дорогах с твердым покрытием?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Разрешается.",
            "Разрешаетсяпри малой скорости движения.",
            "Запрещено."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как согласно правилам эксплуатации должно передвигаться универсальное энергетическое средство УЭС-2-250А \"Полесье\" по дорогам общего пользования в темное время суток?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Только двигателем вперед.",
            "Только кабиной вперед.",
            "Разрешены оба способа."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком месте по правилам технической эксплуатации универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" предусмотрено располагать огнетушитель?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "В кабине на внутренней стороне стойки дверного проема.",
            "На кабине снаружи на стойке дверного проема.",
            "На моторной установке."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова периодичность замены масляного фильтра гидравлической системы зерноуборочного комбайна КЗ-14 \"Полесье GS 14\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Через 60 ч.",
            "Через 120 ч.",
            "Через 240 ч.",
            "Через 500 ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько вариантов подсоединения карданного вала между измельчителем и жаткой для грубостебельных культур предусмотрено в конструкции кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\" в соответствии с необходимым режимом работы?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Один.",
            "Два.",
            "Три.",
            "Четыре."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое соотношение давления воздуха в шинах колес у кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\" считается правильным?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Давление в шинах передних (ведущих) колес выше.",
            "Давление в шинах задних (управляемых) колес выше.",
            "Давление воздуха во всех шинах одинаково."
        ]
    }
]